[誠請大家入來]坐的士差啲死 以後唔坐

小弟今日朝早10左右為左唔遲到，而坐的士翻學。（$29.1車程）
我一直都好好態度，上車已經有講唔刻 跟著佢聽到個目的地（可能近）DC9就開始西口西面，一直自言自語，我帶住耳機聽唔清楚佢講咩，隱約地聽到 咁撚西，個刻我有d驚。然後起燈位，個時佢大大力打對車門同開窗大叫，仲見到佢怒視我，個刻我感受到生命有威脅，一直都唔敢出聲。 然後到下一個燈位，佢突然急停，又再怒視我。就到目的地，我已要求早落，佢好彩肯 我比錢個時，佢一直鬧我，我一直say sorry
我落左車之後，我有回頭望個DC9，仲見到佢怒視我。
我想講坐短途車就一定要受氣？坐的士根本就係一件比錢買難受 以後我寧願遲到都唔撚再坐
我想問個的士狗咁樣嘅行為有無得告？我依家仲驚緊
如果各位Ching 遇到依啲問題會點處理

落車，抄低車牌同名，投訴

Call uber

希望各位可以幫忙宣傳出去，避免再發生

點解唔拎部手機錄佢呢？
咁樣佢仲驚過你啦

Ching 我驚得滯，唔記得左

即場唔屌尻佢仲要say sorry
就係你依d懦夫搞到dc9咁撚串

車牌乜鳩都無 宣乜鳩傳呀

sor 乜ry

岸尻啊你

你都係想人咁講者

佢身型大過我，加上佢揸車，同埋個時佢有D 唔尋常，如果我再拍佢，我可能已經唔可以同大家講依件事。同埋我真係好驚，驚到個腦一片空白，只想生存

唔會，因為一上車我係微笑住講目的地，並講唔該，咁都有問題？

Uber better

我認我細膽，但如果我屌佢，我驚佢會對我做出不智嘅行為

你又唔係講唔該 你講唔刻咋

短途的士佬就話唔鍾意姐 但有次我要搭好遠 最少二百幾蚊 問左7至8個的士佬都唔肯接

我打錯

我之後寧願比多少少坐Uber 算

過海

係

有錢都唔賺

驚咩啊？
炒左車得你先識痛？洗驚佢特登炒車咩

好彩我平時都係坐uber

我都覺 但的士佬唔應該發洩落乘客身上